{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069140",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "롤링커피 본점"
    },
    "text": "蔚山広域市南区ドサンロ135番地12に位置したローリングコーヒーです。ここは毎日11:00~22:00まで運営され、フクイムジャメニューは11:30から可能です。クロプルは12:00から注文することができます。アイスクリームメニューは毎日11:30から利用可能であり、クロプルは12:00から利用することができます。ローリングコーヒーは6,500ウォンで、ストーンコーヒーとサンディコーヒーは6,000ウォンです。ローリングアポカトは5,500ウォンに、ストーンアポカトとサンディアポカトはそれぞれ5,000ウォンです。フクイムジャクリームラテは6,000ウォンで、アメリカーノは4,000ウォンです。カフェラテは4,500ウォンであり、バニララテは5,000ウォンです。モカラテとドルチェラテはそれぞれ5,500ウォンです。ローリング&イチゴのアイスクリームとフクイムジャ&ミルクアイスクリームはそれぞれ5,000ウォン、4,500ウォンです。その他にも様々なメニューがあるのでたくさんきてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローリングコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローリングコーヒーは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャメニューは何時から注文できますか？",
            "answer": "フクイムジャメニューは11:30から注文することができます。"
        },
        {
            "question": "クロプルは何時から注文できますか？",
            "answer": "クロプルは12:00から注文することができます。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームメニューは何時から利用できますか？",
            "answer": "アイスクリームメニューは毎日11:30から利用できます。"
        },
        {
            "question": "ローリングコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ローリングコーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストーンコーヒーとサンディコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストーンコーヒーとサンディコーヒーはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローリングアポカトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ローリングアポカトは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストーンアポカトとサンディアポカトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストーンアポカトとサンディアポカトはそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカラテとドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカラテとドルチェラテはそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローリング&イチゴのアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "ローリング&イチゴのアイスクリームは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャ&ミルクアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャ&ミルクアイスクリームは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他にも様々なメニューがございますので、ぜひたくさんお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 565
    }
}